人形蜈蚣導演最新作 一班老女人望住911片段捽碟

做mud 9

有興趣知道個故事題材。
講多啲。

lm

Onania - Detailed Meaning. Your name of Onania indicates that you are clever, and analytical. You desire the best quality in material possessions, and you strive to convey an impression of affluence and prestige.

導演對人類潛意識都有好深刻體會

將人類潛意識好赤裸咁放出黎

cls

借用一下...今次真係用得著呢張圖

思想開明真係好
係其他地方實俾人屌

Not dated synonym for masturbation?

咁堅持做cult片既導演去到今時今日真係買少見少
我地應該慶幸而家既電影界仲有呢班痴線佬係度

睇到我一頭問號

onania應該係暗指onanism
onanism最初指性交中途拔出外射，後來亦作「自瀆」一詞使用。
源自一個舊約聖經故事。
有個人叫Onan因為啊哥死左，根據當時既律法(神既旨意)佢要娶自己啊哥老婆(啊嫂)為妻並繁衍後裔。但係佢唔想同自己啊嫂有後代但係又必須要性交。於是係就快射果時拔出陽具然後spill his seed on the ground. 最後神認為呢個係褻瀆神聖既行為於是將佢殺死。

所以點解所有天啟宗教(猶大教，基督教等等)都會將自慰視為罪(至少最初係),甚至叫自「瀆」。

而望住911片自瀆只係加強呢個行為既叛逆性。你甚至可以視為係從死亡獲得性快感既扭曲性癖(戀屍癖，殺人享樂症等等)既誇大版。

導演想做既只係打破禁忌，去探討叛離常理(或正常道德)既極限。而呢點正正係當初cult片(邪典電影)出現時既初衷。

所以其實唔洗幫佢諗咁多理由，導演只係想拍套有幾變態得幾變態既電影出黎。不過之前係用低俗惡心既人體改造，今次轉左做帶有宗教哲學意味既褻瀆「儀式」。手法睇落好似叫高章小小咁解。

呢套應該比之前仲敏感喎
美國本土

邪教？

有d興趣，幾時有得睇

Schadenfreude可以譯做幸災樂禍?

係條片既description度提到Schadenfreude尼個字 意思係由其他既不幸而帶黎既快感
我覺得導演唔係單純以打破禁忌黎做賣點 而係想探討唔少人因為睇到其他人不幸既覺得開心 尼個大家心入面都知道 但唔會拎出黎討論既現象
我估其實睇cult片本身都係Schadenfreude既一種 可能睇人型蜈蚣睇得開心既人其實同果班老女人冇分別

諗起子華講如果報911果時個主播加幾聲冷笑就好好睇
似想表達同睇人仆街最開心